{
    "id": 10,
    "title": "Adunarea",
    "type": "quiz",
    "subject": "math",
    "description": "Adunarea este o operație aritmetică elementară care totalizează două sau mai multe mărimi",
    "leason": "Adunarea este o operație aritmetică elementară care totalizează două sau mai multe mărimi, numite „termenii adunării” într-o singură valoare, numită suma sau „totalul” mărimilor respective. Operației de adunare îi corespunde operația de reuniune a două mulțimi disjuncte de obiecte într-o mulțime cu număr cardinal mai mare, exact suma numerelor cardinale ale mulțimilor reunite.",
    "info": "",
    "levels": [
        {
            "id": 0,
            "timer": 0,
            "difficulty": "easy",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Cât face 1 + 1?",
                    "answers": ["1", "2", "3", "4"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Cât face 2 + 2?",
                    "answers": ["1", "2", "4", "3"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Care este rezultatul calculului 41 + 12?",
                    "answers": ["53", "50", "63", "49"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Care este rezultatul calculului 59 + 38?",
                    "answers": ["89", "93", "69", "97"],
                    "correct": 3
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Cât face 104 + 59?",
                    "answers": ["169", "170", "163", "161"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Cât face 174 + 16?",
                    "answers": ["181", "187", "190", "193"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Cât face 147 + 299?",
                    "answers": ["446", "441", "439", "450"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Cât face 239 + 245?",
                    "answers": ["481", "484", "485", "487"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Cât face 519 + 231?",
                    "answers": ["755", "748", "750", "751"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Cât face 1024 + 571?",
                    "answers": ["1780", "1576", "1495", "1595"],
                    "correct": 3
                }
            ]
        },
        {
            "id": 1,
            "timer": 0,
            "difficulty": "medium",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Cât face 1 + 1?",
                    "answers": ["1", "2", "3", "4"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Cât face 2 + 2?",
                    "answers": ["1", "2", "4", "3"],
                    "correct": 2
                }
            ]
        }
    ]
}
